（正能量）一人一句，鼓勵香港所有手足

之前啲旗、衫、banner 唔要，有冇手足收留？

推

排

屌你老母

手足唔係condom

有黃色有黑色衫
要邊啲？
可唔可以係機場面交？唔係好方便去市區...

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯

又話齊上齊落，點解要做五毛分化撚？

齊上齊落
所以想俾啲衫褲BANNER佢地，等佢地繼續爭取

黎明將至

英國已經俾咗黎明我地啦

你唔返來了?

到咗英國，會開間網店幫各位手足
預計買滿$1萬 會有$20運費折扣

個$20留比你買生果探伯母啦

手足 唔好分化

你咁不考?自己老母都唔探

日日咁撚多人死 ，又唔見你條撚樣死

真大埔痴線佬

真係容易動情

有意收留thanks 請問點樣同您聯絡？

你不是一個人面對
仲有好多香港人同你一齊